屌你老母課金/donate youtuber同課電子雞買相有咩分別?

連登仔又雙重標準
你睇youtube做會員同superchat咪又係想博台主關注，讀你comment
班觀眾課超過100蚊做會員，又或者狂掉788 800港紙落superchat到，十足十信邪教咁
同sigma哥哥所講既simp有咩分別，都係火山孝子
課相比電子雞就比人笑毒，做會員donate youtuber又會話人地好有心支持人，幫補下人咁
笑撚死咩
不服來辯

賣肉vs賣才華

唔好負皮完又唔講野啦
好肉酸啊你班fans

呢個 logic
返工出糧=做雞

成班連登youtube觀眾唔識回應

Slippery slope

叫，好過for比電子雞。
咁有咩好過做YouTube會員？

免費嘅係片。收費嘅係圖。點解你要睇圖而唔係片？而且D片仲要係專業人員拍攝。

課金打機 每月睇netflix 聽歌
你每個月交電話月費寬頻上網呢啲
同你叫雞有咩分別？
on9仔以為自己好撚醒

比錢睇netflix又係on9
上網大把免費seed啦傻仔

不過咁，netflix d 戲有d都值個價既
但youtube d 片邊到值啊
仲要100以上?

JFFT香港youtube界最大邪教

有百度同115會員，睇戲未俾過錢...

毒撚相輕

樓主滑坡我先跟住滑

你覺得唔值=雞
完